是咁的 今朝去美心買包果陣唔小心咳左幾聲

氣管有啲hehe 聲
咳左幾日
有啲頭痛
邊間美心就唔講啦
廢事恐慌

點算

有無聽林太講無戴口罩去？

冇呀

點解要戴

買唔到csi 口罩

相信正苦 唔怕！

應該係掛

見到親戚